[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Всегда вместе**
---
---
```
Ночной трамвай, холодное кресло, ночь за окном...
Я помню как мы со Светой ездили вдвоем..
Она всегда тянулась к губам, взбираясь на колени...
И обнимать ее хотелось, не обращая на приступ лени...
---
Я помню её красивую улыбку, влюбленный взгляд...
Из далека выделялась утонченная фигура и строгий наряд...
Помню хитрую лисья походку на высоких каблуках...
Найти такую же не возможно, только о ней грезю в мечтах...
---
Относительно себя я восхищался ее правильным положением...
В обществе хитрым и независимым соотношением...
Я обожал ее жесты...
И то как она щелчком пальцев дым ставила на место...
---
Я не хочу что бы ты плакала и грустила...
Я бы хотел услышать твой голос, жаль на небесах нет мобилы...
Мы встретимся, и один куплет исполним созвучно...
Надеюсь тебе там хорошо, и с элвисами не скучно...
---
А пока ты в моем сердце, и твой ангел дружит с моим...
Я обещаю в нашем стиле надоем ... этим троим...
И пока твой с мечем охраняет меня со спины...
Мой с вилами разменивает шлюх за половину цены...
---
Под каблуком тушки готовим прожарку с коркой...
Сжигая пламенем дракона в рифму на скороговорку...
Лёгким жестами и острыми мечами работает ассасин...
На всегда твой "сёгун работает один"…
```
